星期日個遊行會唔會唔批？

會唔會又嚟打壓言論自由？
唔批咁可以點搞？

夾硬黎

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

到時又俾人話佔領、暴動
屌

三年暴動左兩次
唔爭在黎多次